高海寧個樣x張嘉兒把聲

超級得人驚
今晚做咩係咁配音
激似男人....